一到夜晚，就諗好多如果

就開考
又諗返以前
又係呢d時候
臨考至通頂
唔止
考完oral
先知驚
得返兩個禮拜
讀哂兩年既野
但講真
自己其實唔係憎讀書
係太大壓力
成日想逃避
一逃就逃左兩年
成日驚
因為自己
本身係讀得書個d
如果衰左會點
成日作最壞打算
反而平時冇乜點讀書個d
又冇補習冇盛
對自己冇期望
得就得
唔得就ive
唔會話志在必得冇退路
出黎就ok
每晚一到呢d時候
又諗如果
感慨萬千
呢個世界
其實冇人理你勤唔勤力
付出幾多
成日諗住
做俾人睇
唔好俾人睇死
真係好傻
到頭黎都係睇條件
都係睇結果
一切太短暫
但冇後悔過
亦唔會怪自己d咩

[

我之前考前 同你情況好似
成日想避
但唔驚
頂硬上 咩都唔好理 溫左書先
dse 成績 dse之後先算